# Translation of iHRIS Manage - Custom Reports - Search People to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-25 11:24-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:49+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-08-26 05:22+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:40:58+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L76 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 76]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L192 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 192]
#, no-c-format
msgid "Search People"
msgstr "搜尋人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L15 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 15]
#, no-c-format
msgid "Search relationship for all person records."
msgstr "搜尋所有人員關係的記錄。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L20 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 20]
#, no-c-format
msgid "The current status of this employee"
msgstr "員工的目前狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L27 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 27]
#, no-c-format
msgid "The last position this person has held."
msgstr "此人員上一次持有的職位。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L30 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 30]
#, no-c-format
msgid "Last Person Position"
msgstr "上一次個人職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L35 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 35]
#, no-c-format
msgid "The position details for the last position held by this person."
msgstr "此人員所持有上一次職位的職位詳細內容。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L38 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 38]
#, no-c-format
msgid "Last Position"
msgstr "上一次職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L43 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "The last job held by this person."
msgstr "此人員上一次所持有的工作。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L46 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 46]
#, no-c-format
msgid "Last Job"
msgstr "上一次工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L51 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 51]
#, no-c-format
msgid "The last facility where this person worked."
msgstr "此人員工作的上一次場所地點。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L54 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 54]
#, no-c-format
msgid "Last Facility"
msgstr "上一次場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L63 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 63]
#, no-c-format
msgid "The application details for this person."
msgstr "此人員的申請詳細資料。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L66 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 66]
#, no-c-format
msgid "Application"
msgstr "申請"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L79 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 79]
#, no-c-format
msgid "Search all people records."
msgstr "搜尋所有人員記錄。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L92 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 92]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L97 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 97]
#, no-c-format
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L102 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 102]
#, no-c-format
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L127 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 127]
#, no-c-format
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L132 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 132]
#, no-c-format
msgid "Position Job ID"
msgstr "職位工作ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L137 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 137]
#, no-c-format
msgid "Position Title"
msgstr "職位頭銜"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L144 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 144]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L158 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 158]
#, no-c-format
msgid "Facility"
msgstr "場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L149 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 149]
#, no-c-format
msgid "Facility ID"
msgstr "場所ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L178 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 178]
#, no-c-format
msgid "Employee Status"
msgstr "員工狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L189 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 189]
#, no-c-format
msgid "Search all person records in the system."
msgstr "搜尋所有人員在系統上的記錄。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L82 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 82]
#, no-c-format
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L111 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 111]
#, no-c-format
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L116 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 116]
#, no-c-format
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml#L167 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/SearchPeople/configs/en_US/SearchPeople.xml line 167]
#, no-c-format
msgid "Job Title"
msgstr "工作頭銜"
